由香港帶電磁爐去歐洲用 就咁加轉頭插蘇就可以?

電磁爐2.1kw

可以

小心電壓
110？220？

歐洲一樣220